呂麗瑤要告連登仔，無良心呀

枉我重幫左兩句口
而家過橋抽板告晒成個連登咁話啦喎

大獲 我串過佢

人地教練都未告你言論誹謗
又要搞事

呢D人真係煩撚到
有邊個現實同佢有關係既真係會怕左佢, 一個唔高興你又法庭見

個官判左個教練冇罪， 佢可以告連登仔d 咩

搖be一定無監生老屈教練
絕對無無中生有

姐係呂小姐唔尊重法律

女厲搖
如果佢事實係鳩up 果啲就係攻擊
而家係叫質疑 點告

我真係好想知告咩

崩口人忌崩口碗

好驚呀

咁多錢去搵律師屈人

不如留返d錢以後比個仔醫病啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

#metoo

祝死臭雞生椰菜花/愛滋病/梅毒/淋病/癌症
全家碎屍餵狗落地獄
下世做畜生

死臭雞做咗#metoo代言人就大把廣告接
教練被佢屈完就要提早退休
仲要成世俾人當強姦犯咁睇

死臭雞仲要告網民
真係唔撚信有報應咩？

吿俾老師聽呀人地

呂麗瑤正臭雞，我講嘅

正臭雞

告連登仔喎
柒左就發爛渣 快啲告呀

點解第一段唔係寫
涉案教練獲判無罪，網民質疑呂麗瑤無中生有？
唔通呢樣冇得追究

仲敢出來講嘢

咁撚惡

我係咪要表演出好驚交下戲

事實上你係真係好多疑點俾人入到而你又駁唔到 咁又叫攻擊你？

天地有正氣!

wetoo

柒完一獲就低調啲啦 啲人啱啱開始唔理單野你咁快又仆出黎柒唔切咁

講事實都叫攻擊，咁個官真係判無罪嘛

好驚 我真係好驚呀

收撚皮啦

用邊條去告？

IG 又刷like 識玩，過兩年轉做kol

本來大家都唔再講呢件事，係時候又要去佢fb 留下言

臭雞 做到自己個名聲咁差
咁撚on9

Come on!

她需要錢

我好撚驚阿 你呢？

此地無銀
根本淨係得雞先會咁care個貞節牌坊

真係犯賤 原來淡咗都仲要伸個閪出嚟比人屌

快d告我啦臭雞

一開始真係覺得佢幾慘
咩post我都冇留過comment
但係究竟佢煩撚夠未
個個月都就出嚟 個個月都有佢啲post

老實講佢唔搵啲野搞無人記得佢

臭閪瑤，我𨳒你老母呀！快D報警

佢想去到歐鎧淳、楊文蔚嗰個高度

睇錯香港代表隊(后欄)

佢係咪諗住個個都屈哂非禮

成個小學雞咁郁D就話告你咁
雖然真係一隻雞

屌你老母跑又唔掂，退役轉做kol囉，咪喺度嘈

邊間老闆睇佢就係邊間個fb #metoo 洗佢版

快d告，即刻告，唔告死全家

當呢度台灣咩，冇比人告誹謗仲要咁惡

臭ggggggggg

你唔報警爛春袋

嘈撚夠未呀
日日夜夜都喺度屢造謠搏上報

搞咁大壇嘢，反而

幕後軍師切腹啦

LM

佢地無metoo都做到

而且楊文蔚玩體育嘥左佢
佢根本係做model既料

你大我呀

快d告我 我好撚驚

講真老細見到你會metoo都怕會出事

閒閒地一百幾十個
有冇計過要做幾耐雞先夠錢告

起訴晒所有男人啦 臭雞

佢重要係忘恩負義果隻

都係想法院再一次認證你鳩嗡姐

但係我真係完全唔明白，點解佢哋咁撚恨上位 可能做明星真係重要過運動

笑左 笑埋右

你個名

因

唔告正契弟

你地仆街了，我要報警，網上欺凌呂 bb

今年邊個係連登串過佢既好自定首la
唔係人地又只係facebook得個講字又有籍口

多廣告多人識對運動sponsor都有幫助

但metoo真係叫啲老細唔好用佢姐

佢個名已經係網絡臭撚晒

好撚驚呀屌

真的假不了
假的真不了

小學雞呀我告爆你呀

比幅呂麗瑤勝利女神圖大家欣賞下佢既運動精神

收嗲啦八婆

#metoo

你串過佢塊閪好臭

佢要搵一千人做sample去聞或奶，全數證明唔臭先得

呂狗算唔算係雞係公廁既代表人物？

見人氣趺左就搏反彈

惡閪

隔住個moon都metoo到我

恨見報恨到呢個地步

算唔算預約拘捕

學埋曬方向報啲野

Who?

又靠屈

報警，你地死硬

黃教練都可以用法律追索有人造瑤，引致佢本人身心傷害啦

痴撚線臭閪

諗起之前連登仔作嗰個女例搖iq題

死臭閪周圍痴博上位

係點

唉吔。

係就快啲告啊屌你老母

好驚啊

告連登仔講真話？

個教練都未話你攻擊佢啦，連登仔講幾句算係咩

好驚啊 告我囉

有怪莫怪 細路仔唔識世界
我都係跟風講下架咋

我真係好撚驚呀屌你老母呂麗瑤

come on~

算鳩數啦

有冇人知46號巴士係上邊

天地有正氣

錯post

無

係知道得太多

踩住連登上位,識玩

好驚呀
DLLM

邊位呀on9

me too

stop making stupid people famous

支持麗瑤告埋搭過46號巴士既市民

我屌你呀

好驚

好撚驚呀

自己收皮唔上水過幾年都無人記得你啦
又要摟屌

連登仔住公屋，做hea工，有法援慢慢同你磨，輸咗最多破產

你自己就「著名」香港運動員，睇怕都申請唔到法援，真金白銀俾律師，得閒上下庭又唔得閒練跑，輸咗可能仲要賠對方律師費堂費，抵唔抵玩，自己考慮喇

告埋45同265M啦
麗瑤都上咁無良心

原本都冇留個言關於佢
宜家係度煩咩撚 on99

佢就要人記得佢
呢條臭雞恨上位恨到仆街

男大狀驚被metoo
得堆女大狀用

推下囉

Lin燈仔連馬老闆都未驚過，驚女例搖？？？

極品港女

原來麗瑤bb都有睇連登

Sorry, defamation 好似唔申請得法援

賤女人

告網上metoo呀

好惡

馬老闆好似唔介意連登仔

憎高登佬姐

呢條女真係好撚煩

哦！咁考慮到幾時啊？

好撚驚啊 佢擔心自己俾人告誹謗好過啦 臭閪

因為Lin燈班00後連報紙都未睇過，所以就唔知咁多馬老闆賣過百份報紙既事了

但係用咩罪名告呢

西女人

想博出位到幾時？

不浪漫罪名

呂小姐，而家陳述下事實都唔俾啊？

咁叻你咪上庭申請制令，叫連登仔唔好再講，一係索性告Google，叫佢將你個名不可以再搜尋到囉屌

快d告，唔好等幾年

咁對佢同死刑無分別

依家啲運動員

嘻嘻
我冇串過佢
今次睇巴絲俾人告到甩褲

*youtoo

甩褲又變性侵

告到啲乜

咁後生就識得食老本炒作
臭閪味出晒黎

網上鬧人

網絡23條先峰 唔怪得柒婆撐佢

好想知因瑤憑咩告人
女權西連言論自由都唔俾

自己首先係網絡公開件事
跟住吿人唔入
宜家就反吿返網上平台
唔講以為internet係佢既

好撚驚呀，屌你老母

⋯⋯條女係咪弱撚智

到時又到巴絲反咬告佢
告到佢甩褲

*youtoometoo

其實可以點告？
對象係邊個？？

p.s 無寸過你，唔關我事

費倫冇人買？

係未配合除底褲果個

連登仔撐佢報警拉人咁都要告

輸官司唔抵得
閪女人行為

真正受害者
係比佢老屈個位教練

你班仆街收下口得唔得？
你個女比人非禮你又會點啊？

諗起華爾街班男人驚女同事驚到

三個都好似樣

#metoo #worldwide #victim

公廁界KOL

好撚驚呀屌你老母

吿啦公廁
唔告正仆街

好驚囉，臭雞

博出位都唔洗咁ga

你老豆比人屈非禮砌生豬肉你又會點呀 on9 仔？

又岩wow
你都告唔入教練有咩資格告連登仔?

想告人收錢？ 係咪有人包攬訴訟呀？

八婆聊交打，on9

俾佢告得入香港仲有言論自由?
真係告連登籌旗都要告到佢收皮

做人無pr 食撚得屎啦

唔告就死全家啊臭閪

我好撚驚呀 呂小姐

含撚啦你八婆 屌你老母

成個金鐘連登仔上晒法庭會唔會好逼

傻仔嚟，告得入先算

屌你老母

等緊收法院傳票 儘管告

嚟呀臭閪，我吐!

正皮過一個串佢嘅po
要洗定屎忽了

柒左一鑊唔夠仲要黎多鑊

收皮啦

臭的
不了

告咗話我個孫聽
呂造謠幾時夠膽上法庭呀 唔見一開始告黃教練

係法庭上討論何謂雞

雞

我好撚驚啊,你條咁既METOO諗定第日有冇人請好過啦

記者朋友,我係振英送你上大灣

教練話算

係就快告

呂畜原來為左協會果5萬幾蚊老屈個教練，人格低賤到

佢會唔會告堆鷲哥

女權人士既頭號代表

臭雞

有咩證據？

都唔知你噏乜柒

我夠膽講連登仔係怕比人告
惟獨係唔怕比你告

個官話証供前後矛盾呀
你個期坐緊？

其實食快餐店啲人未有得拎餐但又要企喺拎餐個位度阻撚住哂係咩心態

一睇就知你係啲憤世嫉俗既人
有撚病

十二萬個個邊個黎
無留意呢d

九唔撚搭八

個官夠話武漢琦抵坐

睇醫生啦

我真係好撚驚呀，你呢？.jpg

Big Chicken
思覺老師話

痴撚線 講事實吿乜春？

係告就快唔好等過年

佢個現任男朋友，又係去咗拍戲，又係入娛樂圈

Gogogo

最緊要保持知名度

死臭雞，我話既

潛返一陣水博冇人記得仲好啦 何必呢

仲衰唔夠？

有內幕爆？

驚驚 怕怕

告哂比正評嘅人

好撚驚啊屌

你都真係九唔搭八

告我啦 驚閪咩

佢係唔係同689好fd

可唔可以告佢報假案

爭取曝光率，don’t make her famous plz

其實讀asso 個D 係咪個個都咁9唔搭8

已經9月1號 冇Offer嘅後門狗 牙蘇仔放棄未

佢擺明爭曝光率，咪中計

呢條八婆越嚟越乞人憎

我係你張跨欄相度用手指打圈算唔算犯法？

單野咁似 我同梁sir個單野

佢好似仲未開返fb
不過以佢咁想搏上位既性格
應該過多幾多月就姣婆守唔到寡開返

Metoo 界 KOL

講真，就算做明星
你係大公司老細，搵人拍廣告
會唔會搵件玩開metoo嘅明星仔拍先
唔怕第日有乜商業糾紛，俾人metoo咩
諗條metoo屎橋嘅pr，切腹把啦

More?

咩呀，篇新聞咁講咋：

報道指，呂麗瑤今日獲香港業餘田徑總會頒予53,000元，表揚她雅加達亞運中的表演。她在受訪時談及性侵事件，形容自己情緒已經恢復過來，「但仍有一些人繼續通過互聯網攻擊我」。

上面咁多位user 我已經習曬名，搖b來了我帶路

我港大喎ching

屌你老母呀，呂麗瑤

好撚驚啊 學人玩民事 造謠有幾多錢燒啊

快撚d告我
幾時有律師信收？
上網咁多年 成撚日都有人話要告 點知到依家連信都未見過

仆街啦我冇份參與做咗邊緣人

告呀臭雞！

其實可以告咩

呂小姐又贏

呂造遙

都未撚告你網路欺凌個教練

原來一唔妥就告
真係鄧個教練陰公
9成講野得罪左佢所以比人告

建議快啲告
不過係個教練告佢誣告
造成名譽受損加無埋份工

連登執笠ready

會唔會告到特首果度

拉哂班連登仔上大陸

連登十萬會員都同過隻臭雞metoo

幾時開番個IG留言比大家攻擊呀 又要告又要淆

告你講真說話

搞撚到佢身敗名裂啦 屌你老母臭閪

咁似啲台灣人咁係咪都告

我真係好撚驚呀

甘蕭 集中

快d去報警啦 死臭雞！

快撚d告 唔告死全家

其實有好多次機會可以完左件事 係要搞呢搞路 本來都淡左

告乜？
係咪告連登仔搞到佢d廣告商唔用佢

條臭雞都真係唔識死
你唔提當冇事發生過一排就冇人知
淨係搞埋晒啲小動作等全香港人都記得你條臭雞老屈個教練

她昨日出席香港業餘田徑總會活動時表示有網民冒認其身份借錢，並以其名字開設假facebook賬戶發帖，她直斥行為過份，正研討法律行動追究。

咁而家入唔到罪 想告乜？

一早就要吿啦，赤裸裸嘅人生攻擊wor

要表演成點先收到總會五皮野

Pish

判左冇罪就收聲啦。狗公

咁教練係咪可以告佢損害名譽

我係佢就真係縮埋一二邊啦 仲沖出嚟柒 告唔入個教練之後依家又想搵啲乜嘢黎出位

快啲告 唔告死全家

搵湯嘉驊 告鳩我！

天地有正氣
Keith Leung冇叫雞
麗瑤冇造謠

死左佢再投胎啦你

“You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.”

― Winston S. Churchill

連登仔都好理

心理病之後贏唔到比賽有得賴

佢想metoo晒全部連登仔

麗遙
去左上訴先啦

呂麗瑤單野連登仔又炒多次車

有人話我地炒車喎

不過唔告我地，我地更加可以中肯咁講佢係咩人

唔好講咁多廢話 做人要言出必行 唔好日日做attention seeker/whoxe 形象越攪越衰 抵冇香港人support你

又係不蛇

樓主比人告左未?

你條撚樣收下口得唔得？
你全家都比人告非禮你又會點呀？

告未 屌你老母

有冇法律撚解釋算唔算係藐視法庭

告啦屌你老母 呢度咁撚多人睇你告得幾多個 八婆

嘩屌你老母好撚恐怖
我朝早係自己private ig story po咗張cap圖話佢係臭雞
（個ig得幾個fd follow 應該唔係比人report ）
岩岩ig del撚咗我個po 話我欺凌佢
Instagram 我屌你老母

係告就快
屌您老母

咁撚唔要面 告囉屌

又告乜撚野啊?

今次大獲 用真ig鬧過佢係雞

我無做過但都好驚
因為佢會告d 無做過嘅人

係囉，條臭八婆一樣無證據呀！柒頭

垃圾臭雞又博上位， 咪告我囉死臭雞

體育記者hihi了

教練都判左無罪
又要告其他人
不如你去做法官啦 唔好跑步喇

你班me too臭閪港女好心就照下鏡 唔好咁撚多性幻想啦 當我地連登流架

麗瑶一騎當千

培正出品

快

Push

實屬鳩品